泰國新按摩項目 幫女性揉奶舒緩疼痛

翻攝自FARLABEL BEAUTY

據《泰國頭條新聞》微博報導，泰國「FARLABEL BEAUTY & SPA」 (ฟาร์ลาเบล บิวตี้ & สปา) 日前分享了一張員工幫躺在床上的女性，按摩胸部的照片，引來網友熱議。報導指出，當事人是因為做了豐胸手術，四年來開始出現疼痛等問題，才會找了體育專業出身，曾給運動員按摩過的好友幫忙，手掌大小也合適。據悉，這種幫女性按摩胸部的服務，90分鐘1390泰銖(約319港幣)。（即時新聞中心／綜合報導）

全文：

有片：

乳腺開発

請唔請學師你

呢方面等我呢d師傅黎

條友男定女 請唔請男

Av情節

要揉假波，不了

我係渣波師+渣波學榮譽教授

個技師唔係gay
好難唔扯

港女享用唔到呢個service

豐胸又唔一定係假既

本丈係少林習得龍爪手,專治此等病症,爪到病除

香港都有啦

要唔要打飛碟？

高手在民間

我練左廿幾年大力鷹爪功今日終於大派用場包你假波都變真波